Подприборы LabVIEW для работы с учебный стендом по электронике LESO3
==========================================================
**Версия**: 0.1  
**Версия LabVIEW**: 2012  
**Операционная система**: MS Windows  
**Автор**: Шауэрман Александр. shamrel@yandex.ru  
**Дата**: 4 июля 2016г.  
**Оборудование**: [Характериограф LESO3](http://www.labfor.ru/devices/leso3)  

### Описание:   
Управление устройством через библотеку
[leso3_api](https://bitbucket.org/Shamrel/leso3_api).

### Список VI:

- **leso3GetSerialPortsAll.vi**
Возвращает список всех последовательных портов в системе.  

- **leso3GetSerialPorts.vi**
Возвращает список последовательных портов на которых найдены LESO3  

- **leso3Open.vi**  
Открывает для работы устройство. Производит сброс и инициализацию.

- **leso3Close.vi**  
Закрывает устройство. Освобождаются все дескрипторы. После выполнения этого VI
без вызова *leso3Open.vi* работа с прибором невозможна.

- **leso3Reset.vi**  
Выполняет аппаратный сброс устройства.

- **leso3GetMeasuredValue.vi**  
Возвращает измеренные значения с учетом калибровочных коэффициентов.  

- **leso3GetAdcValue.vi**  
Возвращает значения непосредственно с АЦП.  

- **leso3SetSourse.vi**  
Устанавливает напряжение на источниках.  

- **leso3SetDac.vi**  
Устанавливает значение непосредственно на ЦАП.  

- **leso3SetRange.vi**  
Устанавливает диапазон для выбранного канала.
Доступно только для амперметров (mA1 и mA2).  

- **leso3GetFirmwareVersion.vi**  
Возвращает номер версии прошивки.  

- **leso3FirmwareUpdate.vi**  
Обновляет прошивку устройства.  

- **leso3GetCalibrationFactor.vi**  
Возвращает калибровочные коэффициенты для указанного канала.  

- **leso3SetCalibrationFactor.vi**  
Устанавливает калибровочные коэффициенты для указанного канала.  

- **leso3TestDevice.vi**  
Проверяет статус устройства. Посылает запрос устройству, если устройство подключено и в рабочем состаянии, то получает отклик.  

- **leso3SetImpulsMode.vi**  
Устанавливает импульсный режим измерения.  

- **leso3GetDriverVersion.vi**  
Возвращает версию драйвера.  


Для определения порядка выполнения VI в вашей программе, используйте кластер ошибок.  
